宜家係2月13號25:05分

什麼都不怕

情人節去邊?

叫外賣 唔出街了

自己煮啦